休班警強姦罪成囚5年半 求情理由：無法再儆惡懲奸

以首名從警校畢業兼獲頒「銀雞頭」的警員，趁女網友飲醉酒將對方帶到酒店強姦，令女方懷孕，並「走數」未付墮胎費。警員早前被裁定強姦罪成，辯方昨求情透露被告罪成還柙當晚，女友為他誕下骨肉，至今他未見過兒子一面；且他將失去工作，無法實踐儆惡懲奸的抱負，感後悔和內疚。但法官斥被告不但乘人之危，更沒做任何避孕措施，案情嚴重，考慮他孝順、初為人父、過往努力工作，及定罪對他和家人造成打擊，判他入獄5年半。

辯方昨求情透露被告罪成還柙當晚，女友為他誕下骨肉，至今他未見過兒子一面；且他將失去工作，無法實踐儆惡懲奸的抱負，感後悔和內疚。

要儆惡懲奸咪一槍打爆自己個頭囉，你自己已經係罪犯啦

無法實踐儆惡懲奸的抱負........

自殺咪得囉

佢今鋪飽囉

佢咪係奸個個囉

自己就正義 別人就..

所以你咪應該坐耐d唔好出黎犯罪喇

警惡強姦

成立誘警罪囉，
誘使警務人員非法扑野要坐監！

支持立法警察殺人放火都無罪

警惡成姦

屌 無得再警惡強姦 食霸王雞喇

你地無做錯到

並「走數」未付墮胎費 <<<

如果你肯找數
人地可能都未必告尻你

所以 真係抵撚死

好仔唔當差

警惡呈姦

向警察致莖

咪儆左你囉屌你老母

今次個女人罷明用個西去襲擊呀sir條賓周啦
一定係d黃色女人係到搞事

垃圾死警犬

警姦成孕

bb一出世有個強姦犯老豆

警察算唔算涉犯最多風化案職業？

真係唔係講笑，香港警犬既垃圾級別已經去到世界級

又係佔中攪到壓力大

完左Club成班犬會唔會操去屌人老母？？？

（支持立辱警罪拉晒班黑犬休班犬！！！）

未必，啲女癲起上黎，
話你藉俾墮胎費試圖贖罪，到時多樣物證

強姦+有埋 5年半好輕

成立辱警罪, 等黑警姦女合法化。
以後市民要告警, 未見官要先打八十大板。
撥亂反正。

死垃圾

佢放返岀黎個仔都6歲囉

唔告條女借醉行兇 用閪襲警

每日斬自己兩刀咪得囉,狗警啲理由又再肯定狗館請人驗身唔驗腦

支那既"竊米青"罪香港都有不遠鳥！！！

點會
你入去坐咪實踐緊抱負囉

佢個律師係咪玩9佢

強姦->唔戴套->唔外射->唔比錢
屌你一件事連續做錯4樣野抵罰啦

案底真係一樣好重要嘅嘢，有案底=冇得做差佬=唔會再犯法

成立辱警罪
任何女人告比差佬強姦都係辱警行為

銀雞獎 變到最後坐五年
每個月兩雞幾人工 molamola

希望佢有幾手700 啦
仲有出返黎可以用iphone 15

個律師玩鳩佢

讀出黎個陣被告有無D面紅

法官大人唔好搞錯佢個請求
佢唔係想求情，係想加刑

條警犬抵撚死就梗啦，但果條女話比錢佢就唔告算唔算勒索

敬惡強奸？

兩邊都咁上下

條女好似想要落仔錢要黑警出

係呀
但亦應承比左錢去落就唔告
之後無錢就反口

知唔知條女邊位?
要小心D 廢事做便宜老豆

好仔唔當差
呢句說話已經幾十年，但真係無錯

黑警講野真係冇腦

警察 加老強 入到去真係爽YY

入到去 cosplay 美少女囉

警察形象係ICAC成立之後先改善
可惜97後墮落返

警惡情姦

打鳩自己啦

連拎銀雞獎都係咁,其他個D真係不敢想像

點會冇，自己就係奸，咁方便，隨時可以懲

警惡呈奸吓話

佔中壓力大

個女人應該點同個仔講爸爸去咗邊呢

啲冚家產五毛又失晒蹤嘅？

周處除三害

期望有罪惡嘅心態，本身就有問題

律師收左錢乜野滅絕人性嘅野都講得出

強姦先判 5 年半咁少？

你自己申請加刑咪儆惡懲奸囉

識做啦

插自己兩刀

我個名?

求情理由咁都講得出,真係好無恥!

自己喺入面搞掂自己咪儆惡懲奸囉

依家個法官咪儆惡懲奸囉

你地d臭西港女，用個西黎屈人坐監。

Blocked user一隻都冇

扣完假坐3年8個月姐, 仲見到個仔讀小一

乜強姦判5年半, 仲有得扣假? 咁抵玩嘅, 聽講入面好似伙食唔錯, 仲有野做, 有糧出? 益咗佢喎

呢句真係人唔笑

但要買定紅毛泥

佢咪又惡又姦左囉

儆惡懲奸 懲返自己強奸

警員不要經常犯了事上來法庭，就說出了多少力服務社會，他們不是免費服務社會，They are well paid for it

無腦先諗得出呢啲求情理由

可能驚畀左會被人屈返轉頭，有把柄

無法再作奸犯科

睇錯左"求情理由:無法再強奸"

咁睇法佢個抱負已經完成左
不過完成左冇得做警察咪好囉

個標題笑左

啲求情理由有冇再on9啲